# ISNIFF

Sniffer escrito en Python, funciona bajo sistemas operativos GNU/Linux
necesita permisos *root* para poder escanear las interfaces y paquetes.

## Dependencias:

- Python3
- PyQt5

## GUI

Las interfaces han sido creadas mediante el uso de Qt Designer